
Я зашёл в супермаркет взять минералки,
Но по запарке забыл, что хотел и в какой отдел.
Много всего чересчур везде сплошные ряды,
А я еды не хочу мне, не нужны цветы.
И я застыл у рыбы на дне аквариума,
Хвосты шевелятся, нет у тварей ума.
Щупаю овощи, на витрину смотрю беспомощно,
Я корзину взял для чего вообще.
За мной идёт, что от меня ему надо,
Не отстает блять вот засада,
Вроде держит дистанцию боится спалиться,
Ха, я тебя выпас тупица!
Не отстаёт ни на шаг, вижу краем глаза,
Торчит в овощах напротив вот зараза.
С понтом тоже покупатель ходит с корзиной,
Но она пустая, а прошли уже пол магазина.
Все они следят за мной одним, не к добру спокойно всё вокруг.
Все они следят за мной одним, не к добру спокойно всё вокруг.
Все они следят за мной одним, не к добру спокойно всё вокруг.
Все они следят за мной одним, не к добру спокойно всё вокруг.
Алкоголя я так и не выбрал,
От сырого мяса чуть не вырвал.
Подумают я что-то стибрил,
На посетителя смотрю как он.
Набрал уже вагон шоколадных драже.
Походу это мент он пас меня от дома,
Походу это засада постанова.
Хотят гады чтоб медаль на них надели,
За поимку планокура в молочном отделе.
Походу мне каюк, но я ещё не пойман,
Может это глюк? Ага какой там!
За кассами видишь, битюги в кожаных куртках
И кассирши затаились как собаки в будках.
А вот и чей то смех где-то скрытая камера,
Куда же деть корзину здесь сплошное палево.
Подфартило опер отвернулся к консервам,
Ставлю на пол её моя корзина хер вам.
Я не нашёл ничего в продаже минут за сорок,
Меня заподозрят в краже, вот позор а.
Касса всё ближе
Охранники, кассирши подскакивают на ноги в панике прямо вижу.
А что случилось дальше не очень понял я,
Больно, я споткнулся о корзину полную.
О моя! Беру, всё это несу на ленту кладу в пакеты,
Вот же бред а.
Кольца кальмара, чипсы, сигары,
Кола, вода, фруктовые нектары,
Орешки, хрустящая соломка, сухарики,
Кириешки и мармеладные шарики.
Теперь мне всё хана я через щель смотрю,
Между бутылок вина схватил корзину мою
С ухмылочкой достаёт покупки палевые,
Походу встрепался я и пропали мы.
Кольца кальмара, чипсы, сигары,
Кола, вода, фруктовые нектары,
Орешки, хрустящая соломка, сухарики,
Кириешки и мармеладные шарики.
Ух ты, сухофрукты, разные жвачки,
Леденцы, жёлтый полосатик в пачке.
Крекеры, ирис, шоколадные медали,
Киндер сюрприз и батончики с миндалем.
Глазированный сырок, финики, кешью,
А я кофейную карамель пожую.
О тут мороженое бодрая корова,
Может это глюк может постанова.
